# SOA3

https://docs.google.com/document/d/1XXf7uk7kCJOzJrSwsif4wp-v2G9cZkK2NbD1FhZKOok/edit?usp=sharing
Op de bovenstaande link is het google document te vinden met alle non functional requirements en hoe deze te testen zijn.

Sietse van Tilburg
Daan Hayman
